[長文]香港警察如何變成紅色黨衞軍？

香港警察如何變成紅色黨衞軍？

1994年，公安部向新華社香港分社派了五個聯絡官，其中三個偽裝編輯，開始與皇家香港警察和入境處來往，協調97交接。

2003年50萬人上街反23條，中共翌年就將中聯辦警務聯絡組升格為警聯部，由余少秋續掌，兩年後交棒朱曉明。

2007年一哥李明逵退休後，香港公共行政學院就剛巧在5月成立，委任他為院長，目的是培訓大陸公務員，也搭通了警務處長通往黨的政治階梯。他巡迴各省市的警察學院，強化中國這個警察國家的管治，這一切均由警聯部副部長牛麗華為他搭路，分明以大陸的政治前途，利誘香港的紀律部隊高層聽黨指揮。李明逵縱是有德之人，但為不義的中共服務，便成有虧之人。

之後，兩位一哥俱是前程錦繡，鄧竟成擔任香港航空董事會副董事長，港航當時的大股東則是親江派的海航，老闆係王健，後文會講到。曾偉雄先獲委為蔣麗芸家族的震雄集團戰略官，由於被習近平盛讚平息佔中有功，今年4月出任國家禁毒委副主任，更於6月被提名角逐聯合國維也納辦事處總幹事，升如火箭，隨時大灣區警察總長都有得他做。

你說，警務處長仍然是向特首問責嗎？

猜猜盧偉聰退休後得到甚麼黨職？

講回2008年，警聯部開始每年搞香港紀律部隊國情培訓班和國策研集班，逐步灌輸忠黨愛國的思想。到2009年金融海嘯，公務員凍薪引發警隊不滿，當時四大員佐級協會威脅上街，聯署聲明說「警務人員與當局之間的信任關係已經破裂。」就在這時，中共覷準這個警政之間的嫌隙，將警聯部部長一職升為正局級，派謝小青來港打骰，正式執行中共的紀律部隊清洗計劃。

2010年6月8日，警聯部邀請警隊、入境處、消防處和海關到西安和延安考察，參加的全是高層。2014年雨革後，公務員國情教育預算增至1880萬，15200人受訓，急升25%。

警隊內部的升遷機制可主宰警員的政治思想，如果你是一個世界仔，想平步青雲的話，就需要證明自己是一朵向着紅太陽的花。習總訪港，警聯部為何要安排一個茂名出世的叶健文跟他握手？

「這是正式錄用的警察嗎？」

這個叶健文，正是少年警訊出身，警聯部早已滲透到這個地步了！不信？

//2018.7.27：為了讓香港青少年了解內地防治犯罪宣傳教育工作情況，加強深港兩地的警務溝通與合作，在中央政府駐港聯絡辦新界工作部、深圳市鹽田區委統戰部、深圳市鹽田區禁毒辦的支持下，近日，香港警務處大埔區少年警訊組織會員學生約40人到深圳市鹽田區禁毒教育基地參觀交流。//

//2019.2.15：王志民邀請郭宏晞、羅顥凝同學等26位香港少年警訊成員來到中聯辦大樓，向他們轉交了習近平主席的回信，轉達了習主席對香港青少年的關心和問候。王志民在與同學的交流中表示，習近平主席一直關心著香港的青少年朋友。去年6月30日，習主席考察香港少年警訊永久活動中心暨青少年綜合訓練營，看望正在訓練的青少年時飽含深情地説，你們是祖國的未來和希望，每一代青少年都有自己的歷史使命和機緣，當代香港青少年要把握歷史機遇，選擇正確道路，報效香港和國家。今年元旦前夕，習主席發表新春賀詞時，在辦公室的書架上就擺放著與少年警訊成員們的合影。近日，收到當時參加見面活動的郭宏晞、羅顥凝等22位少年警訊成員親手製作的新春賀卡後，習主席在十分繁忙的工作中，又抽出寶貴時間給大家回信，再次充分體現了他去年視察香港時提到的「香港一直牽動著我的心」，體現了習主席對香港青少年的關心和期許。//

//2019.3.30：保安局副局長區志光辭時指出，粵港澳大灣區及港珠澳大橋是大嶼山區未來發展的重大契機，相信大嶼山的未來定有更多的發展空間，期盼大嶼山區少年警訊能繼續做好，貢獻香港，培育更多的年青人。大嶼山區少年警訊名譽會長會主席黃子文先生對於再次擔任主席一職表示感恩與充滿挑戰……他期盼於未來一屆中，能讓年青人更多了解及參與到粵港澳大灣區發展中，協助他們在世界「百年未有之大變局」中自立自強。黃子文最後向各個不同的單位一一致謝，感謝其一直以來對大嶼山區少年警訊的支持，當中包括中聯辦、駐港部隊、離島民政、離島區議會、民航處、一眾鄉事委員會……//

大嶼山已成了中共用大灣區顛覆香港的基地！

黨衞軍再從小培養，中共很清楚這一點。本地出世的警察，是否正被根正苗紅及有大陸背景的警察取締中？

港府現在反過來，鼓勵港人應徵大灣區公務員。

政治操控方面，還有警聯部介入上屆區議會和立法會選舉，Whatsapp前線「建議名單」，操縱宿舍選區共2.1萬張選票。在16年投票日前夕，更派員與紀律部隊員方協會代表接觸，要求他們投明智一票，完全是干預紀律部隊政治中立。

中共最重視特區政府是否有能力控制顛覆政權運動，張曉明和梁振英便扯貓尾炮製港獨議題，成功瓦解香港本土運動之餘，亦向習近平凸顯自己的政治價值。然而習總更害怕佔領重演，牢牢控制警隊，就是為了阻止香港人自立反抗。所以，一到了警民衝突發生，警方就露出了狐狸尾巴，告訴中央知道誰才是控制大局那位。你睇睇保安局長李家超怎回答612開槍鎮壓是誰下令的問題：

「任何行動都由警隊執行，最高負責人是警務處長，我係無參與行動上任何事情。」

李局長親口承認保安局已處於權力真空，林鄭月娥亦表明全權由盧偉聰負責，包括是否將612定性為暴動，以及選擇性向部分人控以暴動罪。

警隊成為黨衛軍，林鄭只是怯於其淫威之下的一隻應聲蟲。警務處在三司十三司的架構之下，實然權力卻已在它之上。

盧偉聰變成中共編制外的一個鎮壓動亂的殖民地執法司。

不過盧處長，小心你的下場與孟宏偉一樣。

孟宏偉是誰？

他是中共派駐國際刑警的公安，高居主席，去年從法國返京是被逮捕，罪名是受賄，他跟所有共官一樣，當庭認罪。只有他的妻子高歌在國外呼冤，稱丈夫遭到政治迫害。

//郭文貴表示，因為孟宏偉參與「謀殺」海航集團創始人王健，中共擔心孟為求自保而向西方洩密，故將他騙回中國逮捕。//

王健死因離奇，中共指他在法國莊園爬高拍照時跌死的，遺言是「腳痛」二字。事後，他僅餘的海航股權被強制轉移至慈航公益基金會，變成黨產。

//「中共想讓所有人閉嘴。法國當地所有人都被威脅閉嘴，所有監控影像、照片都被拿走，我們派了3個小組去法國普羅旺斯，調查海航董事長王健死亡真相，小組成員包括紐約市警察局，中共不讓我們獲取相關證據，他們還立刻抓了我的家人，直接打電話叫我停止調查，不然殺了我，很多次！」//

孟宏偉這個利用國際刑警之便幫中共銷贓滅跡的黨衛兵，尚且不得善終，你們這些迫害港人媚共求榮的港奸，能保證自己有好下場嗎？

林鄭就係人辦。佢喊住話，兩個仔今年都唔會返來。

生命受到威脅，難道是來指示威者的威脅嗎？

王健死後，4月18日早上，海航一眾代表帶領眾多保安強行衝進香港航空辦事處，驅逐所有新任董事所委派的外部保安人員，帶走新任董港航關鍵的財務資料及硬碟，具體損失目前難以估量。該批外部保安人員已經全部被驅逐出港航位於東涌東薈城一座的總公司辦事處。

這種事情係在香港境內、警方治下所發生的。

你知道建制傳媒怎做嗎？因為涉及海航，所以不能大做。香港航空財困，唐英年被迫要撲水救亡。

香港何以折墮如此？

這麼多的香港人和人大政協愛國，但請閣下捫心自問，國家愛你嗎？

用完即棄的道理，梁振英很明白，所以他炮製港獨證明自己有價值。

林鄭自知對中共無用，只能惶恐終日。

香港現時最有用的是誰？

無需法令便可使沙田進入戒嚴狀態的是誰？

鎮暴有功最大的得益者是誰？

你終於明白，為甚麼黨衛軍要無事生非挑起紛爭吧。

作者

推